瘋狂唱國歌會唔會禁埋?

其實睇返D歌詞 , 都好乎合到香港而家呢個時勢既狀況 , 各種情景

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!